# $Id$
#
# LANGUAGE translation of Drupal (general)
# Copyright leejoneshane <leejoneshane@gmail.com>
# Generated from files:
#  comment-wrapper.tpl.php,v 1.10 2010/05/05 06:41:22 webchick
#  html.tpl.php: n/a
#  page.tpl.php: n/a
#  template.php: n/a
#  theme-settings.php: n/a
#  Accessibility.info: n/a
#  color/color.inc: n/a
#
msgid ""
msgstr ""

#: theme-settings.php:14
msgid "Accessibility Theme Settings"
msgstr "台灣無障礙版型設置"

#: theme-settings.php:21
msgid "Breadcrumb"
msgstr "階層式快捷列"

#: theme-settings.php:28
msgid "Show breadcrumb"
msgstr "顯示階層式快捷列"

#: theme-settings.php:29
msgid "Use the checkbox to enable or disable breadcrumb."
msgstr "對於使用了兩層以上的主選單結構來說，開啟這項功能可以讓參觀者能夠快速回溯任何上層頁面。"

#: theme-settings.php:35
msgid "Breadcrumb separator"
msgstr "超連結的分隔字元"

#: theme-settings.php:43
msgid "Show home page link in breadcrumb"
msgstr "在階層式快捷列顯示首頁連結"

#: theme-settings.php:44
msgid "Use the checkbox to enable or disable the home page link in breadcrumb."
msgstr "事實上首頁連結已經出現在站台的LOGO上，所以再顯示一次意義不大，除非您的參觀者老是不知道要按LOGO回首頁，那就開啟此項功能吧！"

#: theme-settings.php:50
msgid "Front Page Slideshow"
msgstr "首頁幻燈片"

#: theme-settings.php:57
msgid "Show slideshow"
msgstr "顯示幻燈片"

#: theme-settings.php:58
msgid "Slide for major events prompted the message of great help. Using this feature, you must first make a basic page message, layout height allowing only <b> 400 px </b>, as accompanied by beautiful pictures. Then they want carousel page number, enter the <em> slide source page </em> field."
msgstr "幻燈片對於提示重大活動訊息，有很大的幫助。使用此功能，你必須先把訊息製作成基本頁面，版面高度僅允許 <b>400 px</b>，盡量配上精美的圖片。然後將這些要輪播的頁面編號，輸入到 <em>幻燈片來源頁面</em> 欄位中。"

#: theme-settings.php:64
msgid "slide source page"
msgstr "幻燈片來源頁面"

#: theme-settings.php:65
msgid "Set the pages(node type) to be used as slides, between the page and the page with a comma (,) separated, go to <em> Administer -> Content </em> to see node number, example: if the page link to node/38, the page number is No. 38. Suppose there are three pages to be displayed in the slide, which are node/38, node/40, node/41, please enter the above text box: 38,40,41"
msgstr "請設定要作為幻燈片來源的頁面，頁面與頁面之間以逗號（,）隔開，頁面編號請到 <em>管理介面->內容</em> 查看，假如頁面連結為 node/38，則編號為38。假設有三個頁面要顯示在幻燈片中，分別是 node/38、node/40、node/41，請在上面的文字框中輸入：38,40,41"

#: theme-settings.php:71
msgid "Include slideshow javascript code"
msgstr "使用 Javascript 控制切換特效"

#: theme-settings.php:77
msgid "Effects"
msgstr "頁面切換特效"

#: theme-settings.php:78
msgid "From the drop-down menu, select the slideshow effect you prefer."
msgstr "請從下拉選單挑選您想使用的頁面切換特效。"

#: theme-settings.php:81
msgid "blindX"
msgstr ""

#: theme-settings.php:82
msgid "blindY"
msgstr ""

#: theme-settings.php:83
msgid "blindZ"
msgstr ""

#: theme-settings.php:84
msgid "cover"
msgstr ""

#: theme-settings.php:85
msgid "curtainX"
msgstr ""

#: theme-settings.php:86
msgid "curtainY"
msgstr ""

#: theme-settings.php:87
msgid "fade"
msgstr ""

#: theme-settings.php:88
msgid "fadeZoom"
msgstr ""

#: theme-settings.php:89
msgid "growX"
msgstr ""

#: theme-settings.php:90
msgid "growY"
msgstr ""

#: theme-settings.php:91
msgid "scrollUp"
msgstr ""

#: theme-settings.php:92
msgid "scrollDown"
msgstr ""

#: theme-settings.php:93
msgid "scrollLeft"
msgstr ""

#: theme-settings.php:94
msgid "scrollRight"
msgstr ""

#: theme-settings.php:95
msgid "scrollHorz"
msgstr ""

#: theme-settings.php:96
msgid "scrollVert"
msgstr ""

#: theme-settings.php:97
msgid "shuffle"
msgstr ""

#: theme-settings.php:98
msgid "slideX"
msgstr ""

#: theme-settings.php:99
msgid "slideY"
msgstr ""

#: theme-settings.php:100
msgid "toss"
msgstr ""

#: theme-settings.php:101
msgid "turnUp"
msgstr ""

#: theme-settings.php:102
msgid "turnDown"
msgstr ""

#: theme-settings.php:103
msgid "turnLeft"
msgstr ""

#: theme-settings.php:104
msgid "turnRight"
msgstr ""

#: theme-settings.php:105
msgid "uncover"
msgstr ""

#: theme-settings.php:106
msgid "wipe"
msgstr ""

#: theme-settings.php:107
msgid "zoom"
msgstr ""

#: theme-settings.php:113
msgid "Effect duration (sec)"
msgstr "特效持續時間 (秒)"

#: theme-settings.php:119
msgid "Randomize slideshow order"
msgstr "亂數改變幻燈片的顯示順序"

#: theme-settings.php:125
msgid "Prevent slideshow from wrapping"
msgstr "防止幻燈片內容自動換行"

#: theme-settings.php:131
msgid "Pause slideshow on hover"
msgstr "滑鼠移到幻燈片時，暫停切換頁面"

msgid "Adaptive Menu"
msgstr "自適應選單"

msgid "Please select the menu to be displayed in the navigation region, this function will automatic switching to the specified menu based on user identity."
msgstr "請選擇要顯示在導覽列區塊的選單，這個功能將自動根據使用者的身分切換到適當的選單（您必須先安裝校務行政系統登入模組，系統才能取得登入者身分。）"

msgid "Menu for Anonymous"
msgstr "匿名使用者選單"

msgid "Menu for Teachers"
msgstr "教職員工選單"

msgid "Menu for Students"
msgstr "學生與家長選單"

#: theme-settings.php:137
msgid "Accessibility and support settings"
msgstr "無障礙與瀏覽器支援"

#: theme-settings.php:144
msgid "Responsive"
msgstr "瀏覽器偵測"

#: theme-settings.php:151
msgid "Add meta tags to support responsive design on mobile devices."
msgstr "為行動裝置提供比較好的顯示版型"

#: theme-settings.php:157
msgid "Add Respond.js JavaScript to add basic CSS3 media query support to IE 6-8."
msgstr "為 IE 6-8　提供 Respon.js 以便讓 CSS3 多媒體樣式能正常運作"

#: theme-settings.php:159
msgid "IE 6-8 require a JavaScript polyfill solution to add basic support of CSS3 media queries. Note that you should enable <strong>Aggregate and compress CSS files</strong> through <em>/admin/config/development/performance</em>."
msgstr "IE 6-8 不支援 CSS3 中關於多邊形填滿效果的標記語法，但是透過 Javascript 的協助，可以有最基本的支援而不會出錯。注意，您應該從 <em>管理介面->設定->開發->效能</em> 將 <strong>整合並壓縮 CSS 檔案</strong> 功能開啟。"

#: theme-settings.php:164
msgid "Guide brick"
msgstr "導盲磚"

#: theme-settings.php:171
msgid "Show guide brick"
msgstr "開啟導盲磚"

#: theme-settings.php:173
msgid "After enabled guide brick function, you still have to build their own instructions page (<em> Administer -> Content -> Add new content </em>), and then create a link for the page, placed prominently on the home page position (<em> Administer -> Structure -> Menu </em>)!"
msgstr "開啟導盲磚功能後，您仍然必須自行建立導盲磚的說明頁面( <em>管理介面->內容->新增內容</em> )，然後為該頁面建立連結，擺放在首頁醒目的位置( <em>管理介面->架構->選單</em> )！"

#: theme-settings.php:178
msgid "Accesskey for Navigation"
msgstr "導覽區快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:180
msgid "Now that we know has been used by browser as keyboard shortcuts, include: d, e, f. This block using access key Alt+n by default!"
msgstr "已知被瀏覽器用掉而不能設置的快速鍵有：d、e、f，此區塊快捷鍵預設使用 Alt+n！"

#: theme-settings.php:185
msgid "Accesskey for Secondary Menu"
msgstr "第二層選單列快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:187
msgid "This block using access key Alt+m by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+m！"

#: theme-settings.php:192
msgid "Accesskey for Search area"
msgstr "搜尋區快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:194
msgid "This block using access key Alt+s by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+s！"

#: theme-settings.php:199
msgid "Accesskey for Breadcrumb"
msgstr "階層式快捷列快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:201
msgid "This block using access key Alt+b by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+b！"

#: theme-settings.php:206
msgid "Accesskey for Content Block"
msgstr "主要內容區快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:208
msgid "This block using access key Alt+c by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+c！"

#: theme-settings.php:213
msgid "Accesskey for Left Sidebar"
msgstr "左側邊欄快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:215
msgid "This block using access key Alt+l by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+l！"

#: theme-settings.php:220
msgid "Accesskey for Right Sidebar"
msgstr "右側邊欄快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:222
msgid "This block using access key Alt+r by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+r！"

#: theme-settings.php:227
msgid "Accesskey for Footer first block"
msgstr "頁尾上層一區快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:229
msgid "This block using access key Alt+i by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+i！"

#: theme-settings.php:234
msgid "Accesskey for Footer second block"
msgstr "頁尾上層二區快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:236
msgid "This block using access key Alt+j by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+j！"

#: theme-settings.php:241
msgid "Accesskey for Footer third block"
msgstr "頁尾上層三區快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:243
msgid "This block using access key Alt+k by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+k！"

#: theme-settings.php:248
msgid "Accesskey for Footer block"
msgstr "頁尾下層左側邊欄快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:250
msgid "This block using access key Alt+t by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+t！"

#: theme-settings.php:255
msgid "Accesskey for Footer bottom right block"
msgstr "頁尾下層右側邊欄快捷鍵設置"

#: theme-settings.php:257
msgid "This block using access key Alt+o by default!"
msgstr "此區塊快捷鍵預設使用 Alt+o！"

#: theme-settings.php:269
msgid "Credits"
msgstr "作者資訊"

#: theme-settings.php:276
msgid "Show credits"
msgstr "顯示本版型的作者資訊"

#: theme-settings.php:277
msgid "Use the checkbox to enable or disable credits."
msgstr "也許您覺得顯示版型作者的資訊很酷，那就打開吧！"

#: Accessibility.info:0
msgid "Accessibility for Taiwan"
msgstr "台灣無障礙模板"

#: Accessibility.info:0
msgid "Accessibility Template for Taiwan"
msgstr "台灣無障礙模板，修改自 CorporateClean 設計者：李忠憲 leejoneshane@gmail.com，目前支援的功能包含：導盲磚(定位點)、H213200 自動補齊超連結 title 屬性、H101000 自動補齊圖片的 alt 屬性、H101001 自動補齊 applet 的 alt 以及內容替代文字說明、H101002 自動補齊 object 的 alt 屬性、H101004 自動補齊影像地圖的 alt 屬性、H105101 自動為表格中的 TH 加入 scope 屬性、H305004 自動補齊表格的 summary 屬性、H205105 自動補齊資料表格的 title 屬性、H206104 自動補齊超連結 tabindex 屬性、H203201 自動用 &lt;em&gt; 代替 &lt;i&gt;、自動用 &lt;strong&gt; 代替 &lt;b&gt;、H203004 在PC上版型自動改用相對尺寸(如%)，在平板上則維持絕對定位，畢竟無障礙規範只針對PC上的線性瀏覽器"

#: Accessibility.info:0
msgid "Navigation"
msgstr "導覽列"

#: Accessibility.info:0
msgid "Search area"
msgstr "搜尋區"

#: Accessibility.info:0
msgid "Highlighted"
msgstr "醒目提示區"

#: Accessibility.info:0
msgid "Content"
msgstr "主要內容"

#: Accessibility.info:0
msgid "Sidebar left"
msgstr "左側邊欄"

#: Accessibility.info:0
msgid "Sidebar right"
msgstr "右側邊欄"

#: Accessibility.info:0
msgid "Banner"
msgstr "網站橫幅"

#: Accessibility.info:0
msgid "Footer first"
msgstr "頁尾上層一區"

#: Accessibility.info:0
msgid "Footer second"
msgstr "頁尾上層二區"

#: Accessibility.info:0
msgid "Footer third"
msgstr "頁尾上層三區"

#: Accessibility.info:0
msgid "Footer"
msgstr "頁尾下層左側邊欄"

#: Accessibility.info:0
msgid "Footer bottom right"
msgstr "頁尾下層右側邊欄"

#: Accessibility.info:0
msgid "Help"
msgstr "說明欄"

#: Accessibility.info:0
msgid "Page top"
msgstr "頁首"

#: Accessibility.info:0
msgid "Page bottom"
msgstr "頁底"
